---
title: "maguva maguva song lyrics"
album: "Vakeel Saab"
artist: "S. Thaman"
lyricist: "Ramajogayya Sastry"
director: "Venu Sriram"
path: "/albums/vakeel-saab-lyrics"
song: "Maguva Maguva Loganiki Telusa"
image: ../../images/albumart/vakeel-saab.jpg
date: 2021-04-09
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/fqM8DJIZIDw"
type: "happy"
singers:
  - Sid Sriram
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maguva Maguva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maguva Maguva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lokaniki telusa ni viluva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lokaniki telusa ni viluva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maguva maguva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maguva maguva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ni sahananiki sarihaddulu kalava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ni sahananiki sarihaddulu kalava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Atu itu anninta nuvve jagamanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Atu itu anninta nuvve jagamanta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Parugulu tistavu inta bayata
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Parugulu tistavu inta bayata"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">alupani ravvanta ananey anavanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="alupani ravvanta ananey anavanta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">velugulu pustavu velle darantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="velugulu pustavu velle darantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maguva Maguva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maguva Maguva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lokaniki telusa ni viluva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lokaniki telusa ni viluva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maguva maguva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maguva maguva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ni sahananiki sarihaddulu kalava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ni sahananiki sarihaddulu kalava"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ni katuka kanulu vipparakapote
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ni katuka kanulu vipparakapote"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ee bumiki telavaraduga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ee bumiki telavaraduga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nee gajula cheyi kadaladakapote
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nee gajula cheyi kadaladakapote"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ey manugada kona sagadhugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ey manugada kona sagadhugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prati varusalona premaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prati varusalona premaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Allukunna bandhama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Allukunna bandhama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anthuleni ni shrama 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anthuleni ni shrama "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anchanalakandhuna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anchanalakandhuna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alayalu korani aadhi shakti rupama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alayalu korani aadhi shakti rupama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">neevu leni jagatilo deepamey veluguna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="neevu leni jagatilo deepamey veluguna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">needhagu laalanalo priyamagu palanalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="needhagu laalanalo priyamagu palanalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prati oka magavadu pasivadegaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prati oka magavadu pasivadegaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Endari pedavulaloo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Endari pedavulaloo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ey chirunavvunna 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ey chirunavvunna "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa siri merupulaku mulam nuvvey gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa siri merupulaku mulam nuvvey gaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maguva Maguva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maguva Maguva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lokaniki telusa ni viluva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lokaniki telusa ni viluva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maguva maguva
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maguva maguva"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ni sahananiki sarihaddulu kalava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ni sahananiki sarihaddulu kalava"/>
</div>
</pre>
